過完新年，大家自制左幾多個月Bonus

負4個月

0

負一個月

8個幾月

賺？

半年

負一年

話明bonus 梗係賺